球王片嚟講kepa都幾能屈

原來ddg都唔算好廢

短手撚

好多明明撲到都入

之前西班牙國家隊3個龍都唔掂